[中共劇本] 近期公佈單位數病例 之後大量外國輸入病例

中共劇本
近期公佈單位數病例
之後復工個案回升
但公佈既全部係外國輸入病例
中共會講佢地已經成功喺3月中抗疫成功
但因為外國抗疫不力
輸入病例大增
中國外交部再譴責外國傳入
世界欠中國一個道歉
中共又嬴